既然豬咀可以防病毒 不如要求將班狗果堆軍用面罩比前線醫護用

我想睇下政府有咩藉口唔比

以上的設備，只要你Google一下”NATO CBRN”。你會發現其實香港是有的，但是不在醫護手中！

某部門坐擁至少3萬具防生化裝備，消防擁有各類洗消裝備，點解醫護一件也沒有？明明是嚴重生物危害事故，點解醫護們要用一塊單薄的外科口罩頂硬上？
你們知不知道一旦爆發，你們復工等於害己又害人。

醫管局刊物HAS Link 2017年1月號指出，多部門生化事故演習佔59%，部門有分警務處、消防署，並要謹守4C精神—其中之一即Cooperation 。
請問以上有參與演習部門有沒有提供或借出裝備給醫護使用？沒有。

醫護們請想清楚，你們連復工資格也沒有。因為真正罷工的是以上兩個部門。

個重點應該就係呢度
有人反對罷工既講呢個無得駁